(集思廣益)電腦通電一秒就冇反應

裝曬所有野之後開機底板通電閃左一下(cpu同display card都冇郁過)就冇反應
確定除左老母板之外既硬件都冇問題(今日換左塊板 原本用ab350m)

試左成晚都係閃一下就冇反應

Spec:
R5 2600
Aorus x470 ultra gaming
Adata z1 xpg 3000 8gb x2
Gtx 1066
CM MWE 650W

銅柱？

插左CPU 4pin未

肯定牛冇事？

試下唔好裝入機箱著唔著到

隻牛死左？

未接好風扇？

有地方短路咗

Or試下拖板插其他位試下